# TP_Multimedia

Les fichiers suivants ont  été codés sur les machine de la fac (Linux) mais postés sur Git via Windows:
Selon la machine sur laquel vous compilez, vous pouvez etre amené a rencontrer une erreur due a la difference de represntation
de fin de ligne des OS.

vous pouvez utiliser la commande suivante pour gerer l'erreur:

Sous Linux ou Mac:
$ git config --global core.autocrlf input

Sous Windows:
$ git config --global core.autocrlf true



